Bước 1 : cd Backend
Bước 2 : yarn
bước 3 : docker-compose up ( nhớ mở docker trước khi chạy dòng này )

lần đầu tiên chạy 'docker-compose up' của cả source  -> mở code dòng 50 ở file app.js
sau khi mà thấy nó console.log ra 1 đống dòng done.undefined gì đó là bấm tắt chạy code -=> sau đó ẩn dòng applyData đi


https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/Canvas_API/Tutorial/Basic_animations